Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна - Це функція, що допомагає розбити масив чи об'єкт на окремі елементи або властивості та присвоїти їх одночасно декількам змінним